［國際戰線]再搞一次全民公投話比全世界聽香港人唔要國安法！！！

首先辛苦哂今日的手足！！

與其互屌， 不如集思廣益。我人微言輕， 返來聽到袁彌明老豆的建議，想睇下大家有無得諗：

袁弓夷：「香港而家的形勢其實難得地好， 因為武漢肺炎令所有國家同中國有血海深仇， 上年美國無籍口介入香港， 今年就有實際理由因為中共欠外國幾十萬條人命！ 」
「香港人而家最緊要聲大！！！要搞一次全民公投話比外國聽我地唔要國安法！」

而家的形勢有咩咁有利？ 2020係完美國際風暴！

1. 武漢肺炎圍堵中國， 外國由上年的同情香港， 收成今年香港的命運同外國的深仇大恨綑綁一齊， 比實際理由美國介入
2. 侵侵選戰前要速戰速決
3. 大陸經濟唔掂

雖然以上大家都聽過哂，但袁提到香港人而家最重要係國際戰線大聲！！

點解要公投？

1. 而家難d聚人， 好多人無不反都唔會出來，唔可以再淨係幻想一百萬人的畫面出現
2. 會比林鄭同建制spin 到無人出來我地好似好支持國安法
3. 但係， 我地可以公投表態！！ 比一個好清晰的立場外媒同政客
4. 我個人覺得，黃絲唔洗講，七成人支持呢場運動。 藍絲咁自私都會投反對票所以係不敗之地

香港人仲記唔記得6.22 民間全民投票？？ 眾籌再搵PORI 搞一次得唔得？

支持
反對

Twitter 同reddit 戰線繼續加油

光復香港 時代革命

P 牌推唔郁都要推1

P 牌推唔郁都要推2

P 牌推唔郁都要推3

P 牌推唔郁都要推4

P 牌推唔郁都要推5

P 牌推唔郁都要推6

P 牌推唔郁都要推7

P 牌推唔郁都要推8

P 牌推唔郁都要推9

P 牌推唔郁都要推10

求幫推